家事法庭外爆血案 女子疑遭前夫刺傷一地血

家事法庭外爆血案 女子疑遭前夫刺傷一地血

灣仔區域法院家事法庭外，下午2時許發生血案。一名年約三十多歲女子遭一名年紀相若的男子，以疑似生果刀割傷，身上最少有兩處刀傷，即時流血一地，法院保安員見狀立即制服男疑人。

警員接報到場調查，封鎖M1大堂，帶走男疑人，女傷者則由救護車送院。現場消息指，男疑兇為女傷者的前夫，兩人原本各坐一邊，而女傷者由一名操普通話的男友人陪同前來，鉅料突發生兇案。

在法院刀桶前妻男子姓莊，37歲，報稱任職電腦技術員，家住跑馬地。據悉莊與33歲姓龐內地女子數年前結婚，兩人2015年離婚。龐女長住廣東，雙方昨日為贍養費問題到港灣道12號灣仔區域法院M1層家事法庭應訊，她持雙程證來港，並由一名同樣持雙程證男友人陪同到法院。

咁睇條女可能未夠期攞身份證，
如果係咁更加落力爭贍養費。

做得家事法庭食蕉，應該要夠打得